點解啲保險狗同傳銷狗咁鍾意樹起隻手指公影相？

仲有用兩隻手指整個心心出黎 好嘔心好柒